<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>राज्य,कर्नाटक on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A5%8D%E0%A4%A8%E0%A4%BE%E0%A4%9F%E0%A4%95/</link>
    <description>Recent content in राज्य,कर्नाटक on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Nov 2022 04:28:44 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%95%E0%A4%B0%E0%A5%8D%E0%A4%A8%E0%A4%BE%E0%A4%9F%E0%A4%95/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>मैसूर बस स्टैंड के दो गुंबद तोड़े गए</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Nov 2022 04:28:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>मैसूर बस स्टैंड के दो गुंबद तोड़े गए जनता से रिश्ता वेबडेस्क। ऊटी रोड पर एक बस शेल्टर के ऊपर तीन गुंबद के आकार के ढांचों को लेकर छिड़ी राजनीति आखिरकार रविवार को चरम पर पहुंच गई, क्योंकि विधायक एसए रामदास के निर्देश पर ठेकेदार ने उनमें से दो गुंबदों को गिरा दिया। मैसूरु-कोडागु के सांसद प्रताप सिम्हा ने गुंबदों पर आपत्ति जताते हुए तीन हफ्ते पहले विवाद खड़ा कर दिया था, उन्होंने कहा था कि वे एक गुंबज की याद दिलाते हैं, जबकि रामदास ने तर्क दिया कि वे मैसूर पैलेस का प्रतिनिधित्व करते हैं। दो भाजपा नेताओं के बीच जुबानी जंग ने शहर में पार्टी कार्यकर्ताओं को बांट दिया था। सिम्हा के किसी भी कठोर कदम का मुकाबला करने के लिए, रामदास ने उनकी, पीएम नरेंद्र मोदी, सीएम बसवराज बोम्मई और सुत्तुर मठ के संतों की तस्वीरों के साथ बड़े फ्लेक्स लगाए थे। मेरे काम पर विवाद खत्म करना चाहते हैं, कारण रामदास कुछ दिनों पहले इस मुद्दे पर चर्चा करने के लिए रामदास की बसवराज बोम्मई से मुलाकात के साथ ही राजनीतिक तल्खी मुख्यमंत्री कार्यालय तक पहुंच गई। रविवार को रामदास ने एक प्रेस बयान जारी कर कहा कि यह पहली बार है जब उनके द्वारा किए गए किसी विकास कार्य ने विवाद पैदा किया है। उन्होंने कहा, &#34;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
