<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>धर्म on NewsStreet | News portal</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%A7%E0%A4%B0%E0%A5%8D%E0%A4%AE/</link>
    <description>Recent content in धर्म on NewsStreet | News portal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Oct 2022 01:20:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%A7%E0%A4%B0%E0%A5%8D%E0%A4%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ज्योतिष समाचार: शुभ कार्यों में क्यों किया जाता है आम के पत्तों का इस्तेमाल, जानिए धार्मिक और वैज्ञानिक महत्व</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Oct 2022 01:20:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>ज्योतिष समाचार: शुभ कार्यों में क्यों किया जाता है आम के पत्तों का इस्तेमाल, जानिए धार्मिक और वैज्ञानिक महत्व ज्योतिष समाचार : शुभ कार्यों में आम के पत्तों का प्रयोग करना शुभ माना जाता है। इसके बिना शुभ कार्य पूर्ण नहीं होते। शादी हो, पूजा हो या गृह प्रवेश। दिवाली और कई अन्य त्योहारों पर घर में आम के पत्तों को सजाया जाता है। इसका धार्मिक और वैज्ञानिक कारण भी है। ज्योतिष के अनुसार बजरंगबली का पसंदीदा फल आम है। जहां-जहां …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ज्योतिष टिप्स: अगर आप घर में बिल्ली पालते हैं तो रखें इन बातों का ख्याल, रातों-रात अमीर बन जाएंगे आप</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Oct 2022 01:17:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>ज्योतिष टिप्स: अगर आप घर में बिल्ली पालते हैं तो रखें इन बातों का ख्याल, रातों-रात अमीर बन जाएंगे आप ज्योतिष युक्तियाँ। हिंदू धर्म में लक्ष्मी की पूजा का विशेष महत्व है। लक्ष्मी की कृपा से घर में सुख-समृद्धि आती है। देवी लक्ष्मी की कृपा पाने के लिए भक्त दिन-रात पूजा करते हैं, व्रत रखते हैं और लक्ष्मी की कृपा, उपाय आदि प्राप्त करते हैं। ऐसे में ज्योतिष शास्त्र में कुछ ऐसे उपायों का उल्लेख किया गया है, जिन्हें …</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
