<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>देश on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%A6%E0%A5%87%E0%A4%B6/</link>
    <description>Recent content in देश on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Dec 2022 07:36:54 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%A6%E0%A5%87%E0%A4%B6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>दिल्ली में ‘किसान गर्जन’ रैली, RSS के सहयोगी BKS सड़कों पर उतरे</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Dec 2022 07:36:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>दिल्ली में ‘किसान गर्जन’ रैली, RSS के सहयोगी BKS सड़कों पर उतरे राष्ट्रीय स्वयंसेवक संघ की संस्था भारतीय किसान संघ (बीकेएस) किसानों के मुद्दों को लेकर सोमवार को राष्ट्रीय राजधानी दिल्ली में ‘किसान गर्जना’ रैली का आयोजन कर रहा है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mumbai-Goa Highway : नवरात्र स्पेशल! हाईवे गुजर जाएगा? कितने सालों से बंद है मुंबई-गोवा हाईवे?, जानिए कोंकणीवासियों का दर्द…</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/mumbai-goa-highway-/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Dec 2022 07:15:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/mumbai-goa-highway-/</guid>
      <description>Mumbai-Goa Highway : नवरात्र स्पेशल! हाईवे गुजर जाएगा? कितने सालों से बंद है मुंबई-गोवा हाईवे?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Harbor And Central Railway : हार्बर और मध्य रेल यातायात बाधित, ट्रेनें बीस से पच्चीस मिनट देरी से</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/harbor-and-central-railway-/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2022 07:07:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/harbor-and-central-railway-/</guid>
      <description>Harbor And Central Railway : हार्बर और मध्य रेल यातायात बाधित, ट्रेनें बीस से पच्चीस मिनट देरी से मुंबई : मुंबईकरों के लिए एक अहम खबर आ रही है। मुंबईकरों को सुबह-सुबह ऑफिस पहुंचने की होड़ लगी रहती है। लेकिन समय रहते मुंबईकरों को भारी असुविधा का सामना करना पड़ रहा है। क्योंकि आज सेंट्रल रेलवे की ट्रेनें बाधित हैं। नतीजतन ट्रेनें बीस से पच्चीस मिनट की देरी से चल रही हैं। जुईनगर में सिग्नल सिस्टम में खराबी के …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5G in India : देश के 50 शहरों में 5जी सेवा शुरू, कितने गांव इंटरनेट की पहुंच से बाहर?: जानिए विस्तार से</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/5g-in-india-50-5-/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2022 07:06:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/5g-in-india-50-5-/</guid>
      <description>5G in India : देश के 50 शहरों में 5जी सेवा शुरू, कितने गांव इंटरनेट की पहुंच से बाहर?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मुंबई एयरपोर्ट से 4,712 ग्राम सोना जब्त, 3 आरोपी गिरफ्तार</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-4712-/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Dec 2022 06:09:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-4712-/</guid>
      <description>मुंबई एयरपोर्ट से 4,712 ग्राम सोना जब्त, 3 आरोपी गिरफ्तार सीमा शुल्क विभाग ने मुंबई के छत्रपति शिवाजी महाराज अंतरराष्ट्रीय हवाईअड्डे से 4,712 ग्राम सोना जब्त किया है। इसकी अवैध तस्करी के आरोप में 3 लोगों को गिरफ्तार किया गया है। जब्त सोने की कीमत करीब ढाई करोड़ रुपये है। अधिकारियों ने इसकी जानकारी दी.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
