<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jharkhand on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/jharkhand/</link>
    <description>Recent content in Jharkhand on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Dec 2022 06:08:05 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/jharkhand/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>‘मुख्यमंत्री सोरेन और उनके लोगों से जान का खतरा’- वकील ने DGP से लगाई सुरक्षा की गुहार</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Dec 2022 06:08:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>‘मुख्यमंत्री सोरेन और उनके लोगों से जान का खतरा’- वकील ने DGP से लगाई सुरक्षा की गुहार झारखंड हाईकोर्ट के अधिवक्ता और पीआईएल मैन के रूप में जाने जाने वाले वकील राजीव कुमार ने अपनी सुरक्षा को खतरा बताते हुए झारखंड के डीजीपी को पत्र लिखकर सुरक्षा गार्ड मुहैया कराने की मांग की है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>लापरवाही! RIMS के डॉक्टरों ने जिंदा मरीज को मृत घोषित किया, परिजनों ने चेक किया तो सांसे चल रही थी</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-rims-/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2022 07:18:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-rims-/</guid>
      <description>लापरवाही! RIMS के डॉक्टरों ने जिंदा मरीज को मृत घोषित किया, परिजनों ने चेक किया तो सांसे चल रही थी इस पूरे मामले पर रिम्स अस्पताल के पीआरओ डॉ राजीव रंजन के अनुसार डॉक्टरों ने मरीज को देखकर मौखिक रूप से मृत होने की सूचना दी थी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भूख से मौत पर HC शख्त, सोरेन सरकार से पूछा- हंगर डेथ की परिभाषा बताएं, 2 हफ्ते में दें जवाब</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-hc-/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Nov 2022 03:03:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-hc-/</guid>
      <description>भूख से मौत पर HC शख्त, सोरेन सरकार से पूछा- हंगर डेथ की परिभाषा बताएं, 2 हफ्ते में दें जवाब मार्च 2020 में बोकारो के रहने वाले भुक्कल घासी की मौत हो गई थी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Latehar: बूढ़ा पहाड़ पर नक्सलियों के द्वारा छुपाए गए भारी मात्रा में हथियार और गोला बारूद को पुलिस ने किया बरामद</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/latehar-/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2022 01:33:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/latehar-/</guid>
      <description>Latehar: बूढ़ा पहाड़ पर नक्सलियों के द्वारा छुपाए गए भारी मात्रा में हथियार और गोला बारूद को पुलिस ने किया बरामद Latehar: झारखंड पुलिस ने एक बड़ी सफलता हासिल करते हुए बूढ़ा पहाड़ पर नक्सलियों के द्वारा छुपाए गए भारी मात्रा में हथियार और गोला बारूद बरामद किया है। बूढ़ा पहाड़ नक्सल प्रभावित क्षेत्र होने के बावजूद भी यहां पर सरकार द्वारा सरकार की योजनाओं के लिए “सरकार आपके द्वार” कार्यक्रम के तहत लोगों को सरकारी सुविधा… Read More »Latehar: बूढ़ा पहाड़ पर नक्सलियों के द्वारा छुपाए गए भारी मात्रा में हथियार और गोला बारूद को पुलिस ने किया बरामद</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
