<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>राज्य,केरल on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%95%E0%A5%87%E0%A4%B0%E0%A4%B2/</link>
    <description>Recent content in राज्य,केरल on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Nov 2022 04:45:32 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%95%E0%A5%87%E0%A4%B0%E0%A4%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>तिरुवनंतपुरम: हत्या के 9 साल बाद महिला के अवशेषों का डीएनए टेस्ट</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-9-/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Nov 2022 04:45:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-9-/</guid>
      <description>तिरुवनंतपुरम: हत्या के 9 साल बाद महिला के अवशेषों का डीएनए टेस्ट अतिरिक्त जिला एवं सत्र न्यायालय ने 2013 में अपने पति द्वारा कथित रूप से हत्या कर दी गई एक महिला के शव का डीएनए परीक्षण कराने की मंजूरी दे दी है।तिरुवनंतपुरम के अनाद की सुनीता की कथित तौर पर उसके पति जॉय एंटनी ने आग लगाकर हत्या कर दी थी। बाद में उसने शव के तीन टुकड़े कर दिए और उसे अपने घर के सेप्टिक टैंक में फेंक दिया। जैसा कि मामले में मुकदमा शुरू होने वाला था, अभियोजन पक्ष ने देखा कि यह साबित करने के लिए शरीर पर डीएनए परीक्षण नहीं किया गया था कि अंग सुनीता के थे।यह भांपते हुए कि बचाव पक्ष के वकील इस बचाव का रास्ता इस्तेमाल करेंगे, अभियोजन पक्ष ने डीएनए परीक्षण कराने की अनुमति मांगी। अभियोजन पक्ष ने अदालत को सूचित किया कि शरीर के अंगों को अभी भी फोरेंसिक लैब में संरक्षित किया गया है और सुनीता की बेटियों के साथ डीएनए के मिलान की मंजूरी दी जानी चाहिए। नमूने बुधवार को तिरुवनंतपुरम के सामान्य अस्पताल में लिए जाएंगे। अभियोजन पक्ष के लिए एम सलाहुद्दीन, दीपा विश्वनाथ और मोहिता मोहन पेश हुए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#34;पीओपी-फिक्शन&#34; महाबली</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 04:23:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>&amp;ldquo;पीओपी-फिक्शन&amp;rdquo; महाबली जनता से रिश्ता वेबडेस्क। ओणम का विपणन प्रचार त्योहार से लगभग एक महीने पहले शुरू होता है और एक और महीने तक रहता है जब उत्साह स्थिर हो जाता है। प्रचुरता के महान त्योहार का आगमन जहां लोग पौराणिक राजा को अपनी खुशी दिखाने के लिए नए कपड़ों में सजे हुए खाते और पीते हैं। उसका देश। भगवान के अपने देश से देवताओं द्वारा निष्कासित, यह पराजित राजा जिसने सिंहासन को त्याग दिया और पाताल लोक में वापस जाने का विकल्प चुना। ऐसा माना जाता है कि वह अपने लोगों को बेहतर नव वर्ष की शुभकामनाएं देते हुए क्षेत्र में घूमते हैं। दुनिया भर के मलयाली और राज्य के उपभोक्ता बाजार ओणम त्योहार के दिनों का बेसब्री से इंतजार करते हैं। भोजन, कपड़े और आभूषणों पर भारी छूट और बिक्री शुरू की जाती है, इलेक्ट्रॉनिक मीडिया ने उन्हें पूर्ण स्वर में घोषित किया और समाचार पत्रों और पत्रिकाओं से पूरे पृष्ठ के विज्ञापन बह निकले। दिलचस्प बात यह है कि इन विज्ञापनों में, सुपरमॉडल्स और फिल्मी सितारों की जगह ताड़ के पत्तों की छतरी लिए हुए बड़ी मूंछों और ताज वाले एक औसत पेट वाले आदमी - केरल के निष्कासित राजा महाबली - को ले लिया जाएगा।मीडिया में ओणम का उत्साह खत्म होने के लगभग एक महीने बाद, मुझे पश्चिमी चालुक्यों की प्राचीन राजधानी बादामी की यात्रा करने का मौका मिला। भव्य मंदिरों से युक्त इस प्राचीन राजधानी की मूर्तियों को दक्कन और दक्षिण भारत में प्राचीनतम मूर्तियों में से एक माना जाता है। बादामी गुफा संख्या 3 में एक स्तंभ पर शिलालेख के अनुसार, दिनांक 578 सीई, भगवान विष्णु के 5वें अवतार त्रिविक्रम की एक शानदार छवि है। गुफा 3 के बरामदे के दाहिने कोने पर उकेरी गई विष्णु की त्रिविक्रम छवि उनके पैर को अंतरिक्ष में फैलाती है, लगभग चित्रात्मक सतह को आकाश की अनंतता में तोड़ती है। त्रिविक्रम की सर्व-विस्तारित आकृति के नीचे राजा बलि की एक छवि है जो थोड़ा विकृत वामन आकृति को दान दे रही है। एक केरलवासी के रूप में, मैं ओणम के मिथक को देखने के लिए रोमांचित था, जैसा कि चालुक्य शिल्पकारों द्वारा राजा महाबली की एक सुंदर छवि के साथ कल्पना और कुशलता से उकेरा गया था।त्रिविक्रम/वामन का मिथक, एक बौने ब्राह्मण लड़के की आड़ में भगवान विष्णु की कहानी का वर्णन करता है, जो शक्तिशाली असुर राजा बलि को अपने विशाल साम्राज्य को आत्मसमर्पण करने के लिए प्रेरित करता है, जिसमें तीनों लोक शामिल हैं। वामन, युवा लड़का, तीन कदम भूमि मांगता है, और बाली उसे अनुदान देता है, लेकिन वामन अपने विशाल रूप को प्रकट करता है, पूरे ब्रह्मांड को दो चरणों में कवर करता है, और तीसरे चरण के लिए जगह मांगता है। यह महसूस करते हुए कि उन्हें शक्ति के अहंकार के लिए देवताओं द्वारा धोखा दिया गया है, बाली ने भगवान विष्णु के दिव्य कदम को रखने के लिए अपना सिर पेश किया। विष्णु बलि को पाताल में धकेलते हैं और देवताओं की महिमा वापस लाते हैं। यहाँ यह ध्यान दिया जा सकता है कि यह विष्णु से जुड़े कुछ मिथकों में से एक है, जिसका उल्लेख वेदों में मिलता है, जिसमें महाबली का उल्लेख नहीं है। केरल के संस्करण में त्रिविक्रम का उल्लेख नहीं है, लेकिन कहते हैं कि विष्णु ने महाबली को वापस आने और वर्ष में एक बार अपनी प्रजा से मिलने की अनुमति दी, जिसे ओणम के रूप में मनाया जाता है।दिलचस्प बात यह है कि हालांकि ओणम को केरल का प्रमुख त्योहार माना जाता है और महाबली मिथक सबसे लोकप्रिय है, केरल में महाबली मिथक की शायद ही कोई तस्वीर उपलब्ध है, जो चित्रित या गढ़ी हुई हो। त्रिविक्रम की छवि केरल के मंदिरों में मौजूद नहीं है, यहां तक ​​कि जहां मंदिर की संरचना वामन या त्रिविक्रम को समर्पित है। दूसरी ओर, आपको उत्तर, पूर्व और पश्चिमी भारत में त्रिविक्रम की पर्याप्त छवियां मिलती हैं, जहां कोई त्योहार मिथक का स्मरण नहीं करता है।विष्णु को समर्पित लगभग सभी मंदिरों में इन क्षेत्रों में त्रिविक्रम की छवि होगी। भारत के सबसे पुराने मंदिरों में से एक, जो तीसरी शताब्दी ईसा पूर्व का है, त्रिविक्रम को समर्पित था। इनमें से अधिकांश छवियों में त्रिविक्रमा आकृति के नीचे वामन और बलि की छवि होगी। जब भी मैं इन छवियों को देखता हूं, मैं भ्रमित हो जाता हूं क्योंकि सुंदर बाली बाली का प्रतीक नहीं था जिससे मैं परिचित था।मीडिया के माध्यम से ओणम त्योहार के दौरान बाली की आवर्ती छवियों को केरल में प्रचारित किया गया क्योंकि विज्ञापन एक सुंदर और अच्छी तरह से निर्मित व्यक्ति के नहीं थे, बल्कि एक मध्यम आयु वर्ग के एक अधेड़ उम्र के व्यक्ति के थे, जो लगभग अपने चेहरे को ढंके हुए थे। यहां तक ​​कि गांव के ओणम समारोह की आयोजन समितियां ओणम के जुलूसों का नेतृत्व करने के लिए मवेली या महाबली के रूप में एक थोड़े भद्दे भद्दे आदमी की तलाश करेंगी। कम पेट वाले महाबली आप पर कुछ क्षमाप्रार्थी मुस्कान बिखेरेंगे। यह अभी भी एक रहस्य है कि बाली या महाबली की इस छवि की लोकप्रिय कल्पना कहाँ से रची गई थी। भारतीय चित्रकला में बाली की छवियों की तलाश में, मैंने वामन को बूढ़ा पाया, जैसे कि पहाड़ी लघुचित्रों में। मैंने रवि वर्मा के एक ओलियोग्राफ में युवा वामन के सामने सुंदर और अच्छी तरह से निर्मित सुनहरे कवच वाले बाली को घुटने टेकते हुए भी देखा था। लेकिन कभी भी महाबली को ऐसा गण नहीं मिला जो तमिल गोपुरम से कूदा हो।बचपन में, दादी-नानी कहानियों के अलावा, हमारे मिथकों का मुख्य स्रोत अमर चित्र कथा और अंबिली अम्मावन पत्रिका [चंदामामा का मलयालम संस्करण] थी, जहां पौराणिक पात्रों की टाइपोलॉजी पूर्व निर्धारित थी। उस &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नाइजीरिया से 26 भारतीय नाविकों को वापस लाने के प्रयास जारी: MoS V मुरलीधरन</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-26-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 04:18:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-26-/</guid>
      <description>नाइजीरिया से 26 भारतीय नाविकों को वापस लाने के प्रयास जारी: MoS V मुरलीधरन नॉर्वेजियन क्रूड ऑयल कैरियर एमटी हीरोइक इदुन में सवार तीन केरलवासियों सहित चालक दल के 26 सदस्यों को रिहा करने के प्रयास तेज किए जाएंगे.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मुरिक्कुमपदम में 11.8 लाख लीटर पानी की टंकी का उद्घाटन</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-118-/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Nov 2022 06:29:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-118-/</guid>
      <description>मुरिक्कुमपदम में 11.8 लाख लीटर पानी की टंकी का उद्घाटन स्थानीय स्वशासन मंत्री एमबी राजेश शनिवार को सुबह 9 बजे मुरिक्कुमपदम में 11.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SHRC ने सरकार से मधुमक्खी हमले के शिकार के परिवार को 10 लाख रुपये का मुआवजा देने को कहा</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/shrc-/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 07:25:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/shrc-/</guid>
      <description>SHRC ने सरकार से मधुमक्खी हमले के शिकार के परिवार को 10 लाख रुपये का मुआवजा देने को कहा मानवीय मूल्यों को खोने वाले अधिकारी लड़की की मौत का कारण थे।</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
