<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>हेल्थ &amp;फिटनेस on NewsStreet | News portal</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%B9%E0%A5%87%E0%A4%B2%E0%A5%8D%E0%A4%A5-%E0%A4%AB%E0%A4%BF%E0%A4%9F%E0%A4%A8%E0%A5%87%E0%A4%B8/</link>
    <description>Recent content in हेल्थ &amp;फिटनेस on NewsStreet | News portal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 31 Oct 2022 01:31:16 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%B9%E0%A5%87%E0%A4%B2%E0%A5%8D%E0%A4%A5-%E0%A4%AB%E0%A4%BF%E0%A4%9F%E0%A4%A8%E0%A5%87%E0%A4%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>सर्दियों की शुरुआत में रखें रूखी त्वचा का खास ख्याल, अपनाएं ये कुछ तरीके, जानिए क्या हैं ये</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Oct 2022 01:31:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>सर्दियों की शुरुआत में रखें रूखी त्वचा का खास ख्याल, अपनाएं ये कुछ तरीके, जानिए क्या हैं ये सर्दी यानी त्वचा की हजारों समस्याएं। कभी-कभी यह सूखा लगता है, कभी-कभी खुजली होती है, कभी-कभी खुजली वाली त्वचा-और भी बहुत कुछ। इस बीच, हर किसी की त्वचा का प्रकार अलग होता है। तदनुसार समस्या में अंतर है। आज की जानकारी रूखी त्वचा के लिए है। शुष्क त्वचा वाले लोगों को पूरे सर्दियों में सबसे ज्यादा परेशानी होती है। वे इन …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30 के बाद भी रहें जवां, जानिए कैसे, यहां हैं 10 खास पैक</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/30-/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Oct 2022 01:07:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/30-/</guid>
      <description>30 के बाद भी रहें जवां, जानिए कैसे, यहां हैं 10 खास पैक गाजर और आलू से फेस पैक बना लें। एक गाजर लें और उसे ब्लेंड करें। दूसरी ओर, एक आलू को छीलकर पीस लें। अब ग़ज़ल और आलू का जूस अलग कर लें.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दिन में दो बार खाएं घी-चावल, मटके से घटाएं वजन- जानिए इसके अद्भुत फायदे</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Oct 2022 00:53:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>दिन में दो बार खाएं घी-चावल, मटके से घटाएं वजन- जानिए इसके अद्भुत फायदे आपने फिट रहने के लिए व्यायाम करना शुरू कर दिया है, लेकिन ऐसे आहार का क्या जो स्वस्थ हो और जिसे तैयार करने और खाने के लिए बहुत अधिक प्रयास की आवश्यकता न हो?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
