<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>हेल्थ &amp;फिटनेस on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%B9%E0%A5%87%E0%A4%B2%E0%A5%8D%E0%A4%A5-%E0%A4%AB%E0%A4%BF%E0%A4%9F%E0%A4%A8%E0%A5%87%E0%A4%B8/</link>
    <description>Recent content in हेल्थ &amp;फिटनेस on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Jan 2023 05:04:40 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%B9%E0%A5%87%E0%A4%B2%E0%A5%8D%E0%A4%A5-%E0%A4%AB%E0%A4%BF%E0%A4%9F%E0%A4%A8%E0%A5%87%E0%A4%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>रात को सोने से पहले चेहरे पर लगाएंगी ये चीजें तो चेहरे की हेरोइन भी छूट जाएगी</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 05:04:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>रात को सोने से पहले चेहरे पर लगाएंगी ये चीजें तो चेहरे की हेरोइन भी छूट जाएगी How To Apply Face Pack: दिनभर की भागदौड़ के बाद त्वचा की देखभाल करना मुश्किल हो जाता है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नमक सोडियम क्लोराइड से बना मिनरल है, जानिए कब कितना खाना चाहिए और कब नहीं खाना चाहिए</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 05:02:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>नमक सोडियम क्लोराइड से बना मिनरल है, जानिए कब कितना खाना चाहिए और कब नहीं खाना चाहिए नमक के फायदे और नुकसान : किसी भी चीज की अधिकता हानिकारक होती है। कम मात्रा में भी इसके नुकसान हैं। यही बात नमक पर भी लागू होती है। नमक सोडियम क्लोराइड से बना खनिज है। हम सभी जानते हैं कि नमक सेहत और स्वाद दोनों के लिए बहुत जरूरी है। यह एक ऐसा घटक है जिसे सही मात्रा में लिया …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manuka Water Benefits In Hindi : मनुका पानी पीने से शरीर में आएंगे जबरदस्त बदलाव, जानिए फायदे</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/manuka-water-benefits-in-hindi-/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 04:39:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/manuka-water-benefits-in-hindi-/</guid>
      <description>Manuka Water Benefits In Hindi : मनुका पानी पीने से शरीर में आएंगे जबरदस्त बदलाव, जानिए फायदे आपको पता ही होगा कि मनुका खाने से कई स्वास्थ्य लाभ (Manuke khalayache Fayde) होते हैं। लेकिन क्या आप जानते हैं कि किशमिश का पानी सेहत के लिए भी बहुत फायदेमंद होता है। नियमित रूप से किशमिश का पानी पीने से सेहत से जुड़ी कई समस्याएं (Raisins for Health) दूर हो जाती हैं.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Health Tips: पालक का सेवन न करें ज्यादा, सेहत के लिए है फायदेमंद, नहीं तो हो सकती है गंभीर समस्या!</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/health-tips-/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 04:38:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/health-tips-/</guid>
      <description>Health Tips: पालक का सेवन न करें ज्यादा, सेहत के लिए है फायदेमंद, नहीं तो हो सकती है गंभीर समस्या!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stroke And Diabetes: डायबिटीज के रोगियों को स्ट्रोक का रहता है ज्यादा खतरा, जानें इसका कारण</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/stroke-and-diabetes-/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 10:10:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/stroke-and-diabetes-/</guid>
      <description>Stroke And Diabetes: डायबिटीज के रोगियों को स्ट्रोक का रहता है ज्यादा खतरा, जानें इसका कारण Stroke And Diabetes: स्ट्रोक एक गंभीर मेडिकल कंडीशन है अगर इस पर समय रहते ध्यान नहीं दिया गया तो यह मरीज के लिए जानलेवा साबित हो सकता है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Custard Apple Health Benefits:कस्टर्ड एप्पल पोषक तत्वों का भंडार है और इसे खाने के कई फायदे</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/custard-apple-health-benefits-/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Nov 2022 02:42:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/custard-apple-health-benefits-/</guid>
      <description>Custard Apple Health Benefits:कस्टर्ड एप्पल पोषक तत्वों का भंडार है और इसे खाने के कई फायदे Custard Apple Health Benefits: अपने स्वास्थ्य को अच्छा रखने के लिए हम हमेशा सतर्क रहते हैं.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diabetes control: टाइप 1 डायबिटीज को जड़ से खत्म करने की दवा तैयार, अमेरिका में मिली इस्तेमाल की मंजूरी</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/diabetes-control-1-/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Nov 2022 15:05:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/diabetes-control-1-/</guid>
      <description>Diabetes control: टाइप 1 डायबिटीज को जड़ से खत्म करने की दवा तैयार, अमेरिका में मिली इस्तेमाल की मंजूरी Type 1 diabetes treatment: टाइप 1 डायबिटीज बच्चों और किशोरों में होने वाली गंभीर बीमारी है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30 के बाद भी रहें जवां, जानिए कैसे, यहां हैं 10 खास पैक</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/30-/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Oct 2022 01:07:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/30-/</guid>
      <description>30 के बाद भी रहें जवां, जानिए कैसे, यहां हैं 10 खास पैक गाजर और आलू से फेस पैक बना लें। एक गाजर लें और उसे ब्लेंड करें। दूसरी ओर, एक आलू को छीलकर पीस लें। अब ग़ज़ल और आलू का जूस अलग कर लें.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
