<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>दिल्ली-एनसीआर on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%A6%E0%A4%BF%E0%A4%B2%E0%A5%8D%E0%A4%B2%E0%A5%80-%E0%A4%8F%E0%A4%A8%E0%A4%B8%E0%A5%80%E0%A4%86%E0%A4%B0/</link>
    <description>Recent content in दिल्ली-एनसीआर on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Nov 2022 06:50:12 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%A6%E0%A4%BF%E0%A4%B2%E0%A5%8D%E0%A4%B2%E0%A5%80-%E0%A4%8F%E0%A4%A8%E0%A4%B8%E0%A5%80%E0%A4%86%E0%A4%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>नहर में पलटी कार 1 की मौत, 3 घायल</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-1-3-/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Nov 2022 06:50:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-1-3-/</guid>
      <description>नहर में पलटी कार 1 की मौत, 3 घायल ग्रेटर नोएडा (आईएएनएस)| ग्रेटर नोएडा में एक कार का एक्सीडेंट हो गया। जिसमें एक व्यक्ति की मौत हो गई और 3 लोग गंभीर रूप से घायल हो गए। जिन्हें अस्पताल में इलाज के लिए भर्ती कराया गया है। भीषण सड़क हादसा दादरी थाना इलाके में हुआ है। पुलिस ने कार में फंसे परिवार को कड़ी मशक्कत के बाद निकाला और घायलों को अस्पताल में भर्ती कराया गया है। दरअसल, दादरी कोतवाली क्षेत्र अंतर्गत कोट गांव के पास एक ब्रेजा कार अनबैलेंस होकर गड्ढे में जा गिरी और पूरा परिवार गंभीर रूप से घायल हो गया। घटना की सूचना मिलते ही पुलिस टीम ने मौके पर पहुंचकर सभी को कड़ी मशक्कत के बाद गाड़ी से बाहर निकाला।पुलिस से मिली जानकारी के मुताबिक मंगलवार सुबह 10:00 बजे प्रदीप पुत्र भूप सिंह, अपनी पत्नी व पुत्री के साथ पचौता मंदिर से प्रसाद चढ़ाकर वापस आ रहे थे। प्रदीप ने बताया की पचौता में उनके पिता जी को अटैक आया था, जिससे इलाज के लिए जल्दी-जल्दी में नोएडा जा रहे थे। पेरिफेरल के पास आकर गाड़ी अनियंत्रित होकर खाई में जा गिरी जिससे प्रदीप की पत्नी व पिता गंभीर रूप से घायल हो गए। प्रदीप की पत्नी को अशोक हॉस्पिटल दादरी में भर्ती कराया गया है। जिनकी स्थिति सामान्य है। जबकि पिता भूप सिंह को परिजन गाजियाबाद हॉस्पिटल ले गए थे। जहां उनकी मौत हो गई।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रोगाणुरोधी प्रतिरोध 2050 तक वैश्विक वार्षिक सकल घरेलू उत्पाद को 3.8 पीसी तक कम कर देगा: डब्ल्यूएचओ</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-2050-/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Nov 2022 07:51:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-2050-/</guid>
      <description>रोगाणुरोधी प्रतिरोध 2050 तक वैश्विक वार्षिक सकल घरेलू उत्पाद को 3.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
