<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>गुजरात,राज्य on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%97%E0%A5%81%E0%A4%9C%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%A4%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF/</link>
    <description>Recent content in गुजरात,राज्य on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Dec 2022 14:40:12 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%97%E0%A5%81%E0%A4%9C%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%A4%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>सिविल प्रशासन ने पुलिस कमिश्नर को ज्ञापन सौंपा, पुलिस की सुस्ती या लापरवाही</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Dec 2022 14:40:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>सिविल प्रशासन ने पुलिस कमिश्नर को ज्ञापन सौंपा, पुलिस की सुस्ती या लापरवाही मौत के कारणों का पता लगाने के लिए नवी सिविल के पोस्टमार्टम रूम में विशेरा के सैंपल ढेर कर दिए गएमौत के कारणों का पता लगाने के लिए पोस्टमार्टम के दौरान मृतक के शरीर से लिए गए विसरा सैंपल के ढेर। सूरत के न्यू सिविल अस्पताल के पीएम कक्ष में रखे गए हैं। यह स्थिति इसलिए उत्पन्न हुई है क्योंकि संबंधित थाने के अधिकारी समय पर विशेरा के सैंपल नहीं ले रहे हैं। जिसके बाद सिविल अधीक्षक ने इस मामले में पुलिस आयुक्त को अवगत कराया है।सूरत नवी सिविल के पोस्टमॉर्टम रूम में कचरे के ढेरसामान्य परिस्थितियों में जब किसी व्यक्ति की मृत्यु होती है तो ऐसी परिस्थितियों में पुलिस को हस्तक्षेप करना पड़ता है। जिसके लिए किसी व्यक्ति की मृत्यु या आकस्मिक मृत्यु के बाद उन्हें सिविल अस्पताल भेजा जाता है और मौत के कारणों को जानने के लिए नए सिविल अस्पताल से मृतक के शरीर से रक्त के नमूने लिए जाते हैं। लेकिन आज न्यू सिविल अस्पताल में ऐसे मृत व्यक्तियों के शरीर से लिए गए वेस्ट सैंपल के ढेर ढेर में पड़े हुए हैं उस थाने के विभाग द्वारा शिकायत आई है कि न्यू सिविल अस्पताल से मृत व्यक्तियों के वेस्ट सैंपल लिए जाते हैं लेकिन नहीं लिए जाते हैं पुलिस द्वारा सिविल अस्पताल वर्षों से इसे संभाल कर रख रहा है।वर्ष 2021 व 2022 के 78 विशेरा सैंपल लिए हैंसिविल अस्पताल के पोस्टमार्टम कक्ष में वर्ष 2021 व 2022 के 78 विशेरा सैंपल मिले हैं.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
