<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>मनोरंजन on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%AE%E0%A4%A8%E0%A5%8B%E0%A4%B0%E0%A4%82%E0%A4%9C%E0%A4%A8/</link>
    <description>Recent content in मनोरंजन on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Nov 2022 06:29:56 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%AE%E0%A4%A8%E0%A5%8B%E0%A4%B0%E0%A4%82%E0%A4%9C%E0%A4%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>आदिपुरुष में सैफ अली की दाढ़ी विवादों के कारण</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Nov 2022 06:29:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>आदिपुरुष में सैफ अली की दाढ़ी विवादों के कारण टीजर के बाद इसे लेकर काफी विवाद हुआ था। फिल्म में रावण के रूप में सैफ अली खान के लुक को ट्रोल किया गया और वीएफएक्स का जमकर मजाक उड़ाया गया। फिल्म की रिलीज अभी लंबी है, लेकिन इससे पहले बॉयकॉट आदिपुरुष का चलन शुरू हो गया था। हाल ही में मेकर्स ने फिल्म की रिलीज डेट को …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>69 मिलियन फॉलोअर्स के साथ उर्वशी रौतेला ने अपनी साड़ी को फ्लॉन्ट किया</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/69-/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Nov 2022 06:29:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/69-/</guid>
      <description>69 मिलियन फॉलोअर्स के साथ उर्वशी रौतेला ने अपनी साड़ी को फ्लॉन्ट किया उर्वशी रौतेला सोशल मीडिया पर एक्टिव रहती हैं। वह अलग-अलग फोटो और वीडियो शेयर करती रहती हैं। उर्वशी के हाल ही में इंस्टाग्राम पर 69 मिलियन फॉलोअर्स हो गए, लेकिन उन्होंने अपने फैन्स को अलग अंदाज में जवाब दिया है। उर्वशी ने हरे रंग की झिलमिलाती साड़ी में एक तस्वीर साझा की, जिसमें उनका अलग किलर लुक दिखाई …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पिता के अंतिम दर्शन के दौरान रो पड़े साउथ सुपरस्टार महेश बाबू</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Nov 2022 06:28:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>पिता के अंतिम दर्शन के दौरान रो पड़े साउथ सुपरस्टार महेश बाबू मां के बाद पिता के चले जाने से महेशबाबू पूरी तरह से टूट गए थे। पिता के अंतिम दर्शन के दौरान फूट-फूट कर रो पड़े महेशबाबू.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झलक दिखला जा 10 : अजय देवगन हैं दुनिया के सबसे खूंखार चीज, जानकर आपकी हंसी नहीं रुकेगी</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-10-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 15:21:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-10-/</guid>
      <description>झलक दिखला जा 10 : अजय देवगन हैं दुनिया के सबसे खूंखार चीज, जानकर आपकी हंसी नहीं रुकेगी झलक दिखला जा 10 में अजय देवगन-तब्बू: सेलिब्रिटी डांस रियलिटी शो ‘झलक दिखला जा 10’ इस समय टीआरपी लिस्ट में टॉप टीवी शो में नंबर वन है। रुबीना दिलक से लेकर निया शर्मा जैसी हस्तियां अभिनय छोड़कर अपने डांस मूव्स से दर्शकों को प्रभावित कर रही हैं। हर हफ्ते जज करण जौहर, माधुरी दीक्षित और नोरा फतेही के …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दिशा पाटनी का हॉट लुक, टू पीस बिकिनी में ढहाया कहर</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 04:20:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>दिशा पाटनी का हॉट लुक, टू पीस बिकिनी में ढहाया कहर पढ़े पूरी खबर</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
