<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>मनोरंजन on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%AE%E0%A4%A8%E0%A5%8B%E0%A4%B0%E0%A4%82%E0%A4%9C%E0%A4%A8/</link>
    <description>Recent content in मनोरंजन on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Nov 2022 05:11:52 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%AE%E0%A4%A8%E0%A5%8B%E0%A4%B0%E0%A4%82%E0%A4%9C%E0%A4%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>हंसिका मोटवानी की शादी का जश्न &#39;माता की चौकी&#39; से हुआ शुरू, यूं सजी Bride To Be</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 05:11:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>हंसिका मोटवानी की शादी का जश्न &amp;lsquo;माता की चौकी&amp;rsquo; से हुआ शुरू, यूं सजी Bride To Be तस्वीरों में सोहेल खटुरिया एफिल टॉवर के सामने हंसिका को प्रपोज कर रहे थे।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bigg Boss 16 में सुंबुल के पिता को देख भड़के कुशाल टंडन, उड़ाया सलमान खान के शो का मजाक</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/bigg-boss-16-/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 05:08:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/bigg-boss-16-/</guid>
      <description>Bigg Boss 16 में सुंबुल के पिता को देख भड़के कुशाल टंडन, उड़ाया सलमान खान के शो का मजाक उसके पिता ने टीना को अपशब्द कहा और कहा कि उससे दूर रहो,वाओ।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नीति मोहन ने 9 वर्षीय गायन प्रतियोगी के शिक्षा का खर्च उठाया</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-9-/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Nov 2022 11:06:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-9-/</guid>
      <description>नीति मोहन ने 9 वर्षीय गायन प्रतियोगी के शिक्षा का खर्च उठाया मुंबई, (आईएएनएस)| गायिका नीति मोहन ने उनके पिता से कहानी सुनने के बाद 9 वर्षीय प्रतियोगी हर्ष सिकंदर की शिक्षा की जिम्मेदारी ली। &#39;सा रे गा मा पा लिटिल चैंप्स&#39; प्रतियोगी के पिता ने नीति को बताया कि उनके प्रदर्शन के बाद जूरी सदस्यों से उन्हें जो भी पैसा मिलता है, वह वह अपनी मां को उनके घरेलू खर्च के लिए भेज देते हैं।उन्होंने कहा, &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 करोड़ राम चरण और कियारा के गाने पर बनेंगे</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/15-/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Nov 2022 07:53:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/15-/</guid>
      <description>15 करोड़ राम चरण और कियारा के गाने पर बनेंगे मुंबई: साउथ फिल्मों के जाने-माने डायरेक्टर शंकर राम चरण और कियारा आडवाणी के साथ अपनी अगली फिल्म कर रहे हैं.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>69 मिलियन फॉलोअर्स के साथ उर्वशी रौतेला ने अपनी साड़ी को फ्लॉन्ट किया</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/69-/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Nov 2022 06:29:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/69-/</guid>
      <description>69 मिलियन फॉलोअर्स के साथ उर्वशी रौतेला ने अपनी साड़ी को फ्लॉन्ट किया उर्वशी रौतेला सोशल मीडिया पर एक्टिव रहती हैं। वह अलग-अलग फोटो और वीडियो शेयर करती रहती हैं। उर्वशी के हाल ही में इंस्टाग्राम पर 69 मिलियन फॉलोअर्स हो गए, लेकिन उन्होंने अपने फैन्स को अलग अंदाज में जवाब दिया है। उर्वशी ने हरे रंग की झिलमिलाती साड़ी में एक तस्वीर साझा की, जिसमें उनका अलग किलर लुक दिखाई …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झलक दिखला जा 10 : अजय देवगन हैं दुनिया के सबसे खूंखार चीज, जानकर आपकी हंसी नहीं रुकेगी</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-10-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 15:21:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-10-/</guid>
      <description>झलक दिखला जा 10 : अजय देवगन हैं दुनिया के सबसे खूंखार चीज, जानकर आपकी हंसी नहीं रुकेगी झलक दिखला जा 10 में अजय देवगन-तब्बू: सेलिब्रिटी डांस रियलिटी शो ‘झलक दिखला जा 10’ इस समय टीआरपी लिस्ट में टॉप टीवी शो में नंबर वन है। रुबीना दिलक से लेकर निया शर्मा जैसी हस्तियां अभिनय छोड़कर अपने डांस मूव्स से दर्शकों को प्रभावित कर रही हैं। हर हफ्ते जज करण जौहर, माधुरी दीक्षित और नोरा फतेही के …</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
