<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Breaking News on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/breaking-news/</link>
    <description>Recent content in Breaking News on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Dec 2022 05:18:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/breaking-news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>स्वास्थ्य मंत्री मनीष सिसोदिया की उपस्थिति में एलएनजेपी में आज दोपहर 12 बजे मॉक ड्रिल होगा</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Dec 2022 05:18:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>स्वास्थ्य मंत्री मनीष सिसोदिया की उपस्थिति में एलएनजेपी में आज दोपहर 12 बजे मॉक ड्रिल होगा कोरोना के मद्देनजर अस्पतालों में सुविधाओं की पड़ताल के लिए केंद्र सरकार के निर्देश पर सभी राज्यों के अस्पतालों में आज मॉक ड्रिल होना है। इसी क्रम में दिल्ली सरकार के अस्पताल एलएनजेपी में मंगलवार यानी आज दोपहर 12 बजे मॉक ड्रिल होगा। इस दौरान दिल्ली के उपमुख्यमंत्री और स्वास्थ्य मंत्री मनीष सिसोदिया भी मौजूद […] The post स्वास्थ्य मंत्री मनीष सिसोदिया की उपस्थिति में एलएनजेपी में आज दोपहर 12 बजे मॉक ड्रिल होगा appeared first on NEWSADDAINDIA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prime Minister NarendraModi casts his vote in Ahmedabad for the second phase polling of GujaratAssemblyElections2022</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/prime-minister-narendramodi-casts-his-vote-in-ahmedabad-for-the-second-phas/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Dec 2022 06:10:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/prime-minister-narendramodi-casts-his-vote-in-ahmedabad-for-the-second-phas/</guid>
      <description>Prime Minister NarendraModi casts his vote in Ahmedabad for the second phase polling of GujaratAssemblyElections2022 Gujarat Elections 2022: Prime Minister Narendra Modi cast his vote in the second phase of assembly elections in Gujarat’s Ahmedabad today.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
