<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>State on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/state/</link>
    <description>Recent content in State on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 13 Nov 2022 04:25:41 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/state/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>जम्मू कश्मीर में इलेक्ट्रिक हीटर पर लगाया था बैन, आलोचनाओं के बाद वापस लिया आदेश</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 04:25:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>जम्मू कश्मीर में इलेक्ट्रिक हीटर पर लगाया था बैन, आलोचनाओं के बाद वापस लिया आदेश ट्विटर पर पुराने आदेश की कॉपी शेयर करते हुए नेशनल कांफ्रेंस के उपाध्यक्ष उमर अब्दुल्ला ने उपराज्यपाल मनोज सिन्हा से इस कठोर आदेश को वापस लेने की अपील की थी और पूछा था कि क्या इस आदेश में एसी पर प्रतिबंध को भी कवर किया गया है?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2 महीने के बच्चे की बलि देकर मरे हुए पिता को करना चाहती थी जिंदा, CCTV की मदद से महिला अरेस्ट</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/2-/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Nov 2022 06:30:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/2-/</guid>
      <description>2 महीने के बच्चे की बलि देकर मरे हुए पिता को करना चाहती थी जिंदा, CCTV की मदद से महिला अरेस्ट दिल्ली के थाना अमर कॉलोनी की टीम ने करीब 2 महीने के मासूम बच्चे के अपहरण का सनसनीखेज मामला सुलझा लिया है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>विशेष पिछड़ी जनजाति के 80 युवाओं को मिली शासकीय नौकरी – Sangwari Times</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/80-youth-get-job-raypur/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 00:25:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/80-youth-get-job-raypur/</guid>
      <description>विशेष पिछड़ी जनजाति के 80 युवाओं को मिली शासकीय नौकरी – Sangwari Times रायपुर, 27 अक्टूबर 2022 :मुख्यमंत्री भूपेश बघेल की घोषणा के अनुरूप प्रदेश के कबीरधाम जिले में बैगा जनजाति के 80 शिक्षित युवाओं को शिक्षा, राजस्व, सहायक शिक्षक, पशुपालन विभाग में परिचारक, भृत्य के पदों पर नियुक्ति प्रदान की गई है। जिला कार्यालय कबीरधाम के सभाकक्ष में वन एवं जलवायु परिवर्तन मंत्री व कवर्धा विधायक श्री …</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
