<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>उत्तर प्रदेश,राज्य on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%89%E0%A4%A4%E0%A5%8D%E0%A4%A4%E0%A4%B0-%E0%A4%AA%E0%A5%8D%E0%A4%B0%E0%A4%A6%E0%A5%87%E0%A4%B6%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF/</link>
    <description>Recent content in उत्तर प्रदेश,राज्य on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 26 Nov 2022 15:44:16 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%89%E0%A4%A4%E0%A5%8D%E0%A4%A4%E0%A4%B0-%E0%A4%AA%E0%A5%8D%E0%A4%B0%E0%A4%A6%E0%A5%87%E0%A4%B6%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>इन्वेस्टर्स समिट 2023 में उत्तर प्रदेश की निगाहें अमेरिकी फर्मों से भारी निवेश पर हैं</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-2023-/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2022 15:44:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-2023-/</guid>
      <description>इन्वेस्टर्स समिट 2023 में उत्तर प्रदेश की निगाहें अमेरिकी फर्मों से भारी निवेश पर हैं &#39;ग्लोबल इन्वेस्टर्स समिट-2023&#39; के माध्यम से उत्तर प्रदेश राज्य को अमेरिका से भारी निवेश प्राप्त होने की उम्मीद है, विशेष रूप से आईटी, कृषि क्षेत्रों, इलेक्ट्रॉनिक्स, खाद्य प्रसंस्करण, रक्षा और एयरोस्पेस, फार्मास्युटिकल और चिकित्सा उपकरण, ऊर्जा, सहित नौ क्षेत्रों में। खुदरा और ऑटोमोबाइल। जीआईएस-2023 की नोडल एजेंसी इन्वेस्ट यूपी के मुताबिक, राज्य की नजर शीर्ष अमेरिकी कंपनियों से बड़े पैमाने पर निवेश पर है।सरकार ने बड़ी संख्या में अमेरिकी कंपनियों को UPGIS 2023 के लिए आमंत्रण भेजा है। इसके अलावा, सरकारी अधिकारी अमेरिका में विभिन्न व्यापार संगठनों के साथ भी लगातार संपर्क में हैं, जहां से उत्साहजनक प्रतिक्रियाएं मिली हैं, शनिवार को एक आधिकारिक बयान में कहा गया।इसके अलावा, बड़ी संख्या में उद्यम पूंजीपति भी यूपी में निवेश करने को तैयार हैं। राज्य में सबसे अधिक 90 लाख से अधिक एमएसएमई क्लस्टर हैं, जहां निवेश आमंत्रित करने के लिए अमेरिकी उद्यम पूंजीपतियों से शासन स्तर पर लगातार संपर्क किया जा रहा है। निवेश से रोजगार की तलाश में राज्य से अन्य स्थानों पर युवाओं के पलायन को रोकने और स्टार्टअप को फलने-फूलने में भी मदद मिलने की उम्मीद है।बयान में कहा गया है कि आईटी कंपनियों में एप्पल, माइक्रोसॉफ्ट कॉर्पोरेशन, अल्फाबेट (गूगल), अमेजन, मेटा, वीजा, इंटेल, सिस्को, ओरेकल और एडोब से संपर्क किया जा रहा है।कृषि और खाद्य प्रसंस्करण क्षेत्र में, आर्चर डेनियल मिडलैंड (ADM), सिंजेन्टा, ब्यूरो वेरिटास, कोर्टेवा एग्रीसाइंस, न्यूट्रिनो, इंडिगो और पायनियर से संपर्क किया गया।एयरो और डिफेंस में, उन्होंने बीएई सिस्टम्स, सफरन एसए, रेथियॉन, नॉर्थ्रॉप ग्रुम्मन, जीई एविएशन, जनरल डायनेमिक्स कॉर्पोरेशन, लॉकहीड मार्टिन कॉरपोरेशन, यूनाइटेड टेक्नोलॉजी कॉरपोरेशन (यूटीसी), एयरबस एसई और द बोइंग कंपनी को शामिल किया है।इसके अलावा, जॉनसन एंड जॉनसन, फाइजर इंक।, मर्क एंड कंपनी, एब्बी इंक।, ब्रिस्टल मेयर्स स्क्विब, एबॉट लेबोरेटरीज, एमजेन, गिलियड साइंसेज, एली लिली एंड कंपनी और बायोजेन फार्मा सेक्टर में कुछ हैं।ऊर्जा क्षेत्र में, वे एक्सॉन मोबिल कॉर्पोरेशन, शेवरॉन कॉर्पोरेशन, नेक्स्ट्रा एनर्जी, जनरल इलेक्ट्रिक, कोंको फिलिप्स, डोमिनियन एनर्जी, ड्यूक एनर्जी कॉर्पोरेशन और द सदर्न हैं।उद्यम पूंजी:इनमें डीसीएम वेंचर, ग्रेलॉक पार्टनर्स, इनसाइट वेंचर पार्टनर्स और यूनियन स्क्वायर वेंचर शामिल हैं।खुदरा:वॉलमार्ट, अमेज़ॅन, कॉस्टो होलसेल और होम डिपो।ऑटोमोबाइल:जनरल मोटर्स, फोर्ड मोटर, बीएमडब्ल्यू, वोक्सवैगन, टेस्ला, डीरे एंड कंपनी, पेसकार इंक और निसान मोटर्स।यूएस स्मॉल बिजनेस एडमिनिस्ट्रेशन (SBA), राष्ट्रीय महिला व्यवसाय परिषद, SCORE बिजनेस मेंटरिंग, वेटरन्स बिजनेस आउटरीच सेंटर (VBOC)। एलोस, यूएस चैंबर ऑफ कॉमर्स स्मॉल बिजनेस काउंसिल, यूएस एक्सपोर्ट असिस्टेंस सेंटर, यूनाइटेड स्टेट्स माइनॉरिटी चैंबर ऑफ कॉमर्स, एंटरप्रेन्योर ऑर्गनाइजेशन, नेशनल फेडरेशन ऑफ इंडिपेंडेंट बिजनेस (NFIB), इंटरनेशनल फ्रेंचाइजी एसोसिएशन (IFA), नेशनल रेस्तरां एसोसिएशन, नेशनल रिटेल फेडरेशन, अमेरिकन मार्केटिंग एसोसिएशन (एएमए), यूनाइटेड स्टेट्स टेलीकॉम एसोसिएशन कुछ ऐसे संगठन हैं जिनके साथ यूपी सरकार बातचीत कर रही है।गौरतलब है कि उत्तर प्रदेश सरकार ने उत्तर प्रदेश में अमेरिकी कंपनियों से निवेश जुटाने के लिए अधिकारियों की एक टीम नियुक्त की है.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
