<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>विश्व on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%B5%E0%A4%BF%E0%A4%B6%E0%A5%8D%E0%A4%B5/</link>
    <description>Recent content in विश्व on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Nov 2022 13:54:08 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%B5%E0%A4%BF%E0%A4%B6%E0%A5%8D%E0%A4%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ताइवान 2025 तक 100 से अधिक &#39;रडार-मारने वाले आत्मघाती ड्रोन&#39; विकसित करेगा</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-2025-100-/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Nov 2022 13:54:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-2025-100-/</guid>
      <description>ताइवान 2025 तक 100 से अधिक &amp;lsquo;रडार-मारने वाले आत्मघाती ड्रोन&amp;rsquo; विकसित करेगा नेशनल चुंग-शान इंस्टीट्यूट ऑफ साइंस एंड टेक्नोलॉजी (NCSIST) के अधिकारी ने कहा कि ताइवान की सेना ने 2025 तक 104 आत्मघाती ड्रोन बनाने के लिए एक राज्य द्वारा संचालित हथियार डेवलपर के साथ मिलकर काम किया है।समाचार आउटलेट फोकस ताइवान के अनुसार, NCSIST के अधिकारी ची ली-पिंग ने कहा कि ड्रोन का उत्पादन और वितरण समय पर हो रहा है। हालांकि, उन्होंने यह नहीं बताया कि सेना ने कितने ड्रोन का ऑर्डर दिया है।NCSIST ने पहली बार वर्ष 2017 में चिएन ह्सियांग एंटी-रेडिएशन ड्रोन प्रदर्शित किया, जिसकी तुलना इज़राइल एयरोस्पेस इंडस्ट्रीज के हार्पी एंटी-रेडिएशन हथियार प्रणाली से की गई। ताइवान सेना ने ड्रोन में $2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कोलोराडो LGBTQ नाइट क्लब में गोलीबारी में 5 की मौत, 18 घायल: पुलिस</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-lgbtq-/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Nov 2022 13:52:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-lgbtq-/</guid>
      <description>कोलोराडो LGBTQ नाइट क्लब में गोलीबारी में 5 की मौत, 18 घायल: पुलिस एएफपी द्वारावाशिंगटन: अमेरिकी शहर कोलोराडो स्प्रिंग्स में एलजीबीटीक्यू नाइटक्लब में सामूहिक गोलीबारी में कम से कम पांच लोग मारे गए और 18 घायल हो गए।पुलिस प्रवक्ता पामेला कास्त्रो ने कहा, &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रूस ने G20 को सुरक्षा से सामाजिक-आर्थिक समस्याओं पर ध्यान हटाने का किया आह्वान</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-g20-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 15:21:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-g20-/</guid>
      <description>रूस ने G20 को सुरक्षा से सामाजिक-आर्थिक समस्याओं पर ध्यान हटाने का किया आह्वान रूस ने यूक्रेन पर रूस के आक्रमण की पश्चिमी आलोचना के प्रभुत्व वाले शिखर सम्मेलन से पहले रविवार को जी20 से सुरक्षा के बारे में बात करना बंद करने और दुनिया की सबसे अधिक दबाव वाली सामाजिक-आर्थिक समस्याओं पर ध्यान केंद्रित करने का आह्वान किया।G20 - दुनिया की सबसे बड़ी अर्थव्यवस्थाओं का एक समूह जो वैश्विक सकल घरेलू उत्पाद का 80% से अधिक बनाता है - इस सप्ताह बाली के इंडोनेशियाई द्वीप पर मिलने के लिए तैयार है, जिसमें अमेरिकी राष्ट्रपति जो बिडेन सहित पश्चिमी नेताओं के हाई-प्रोफाइल फोरम का उपयोग करने की उम्मीद है। यूक्रेन में युद्ध पर सार्वजनिक रूप से रूस की निंदा करना।शिखर सम्मेलन से पहले जारी एक बयान में, रूस के विदेश मंत्रालय ने कहा कि यह &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मिस्र में, COP27 की मेजबानी, हरित ऊर्जा की ओर एक छोटा कदम</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-cop27-/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Nov 2022 07:29:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-cop27-/</guid>
      <description>मिस्र में, COP27 की मेजबानी, हरित ऊर्जा की ओर एक छोटा कदम हरित ऊर्जा की ओर एक छोटा कदम</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
