<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>खेल on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%96%E0%A5%87%E0%A4%B2/</link>
    <description>Recent content in खेल on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Dec 2022 16:02:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%96%E0%A5%87%E0%A4%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ओडिशा में खेल मंत्री ने 1,300 किलोमीटर की कम्यूनिटी साइकिलिंग को हरी झंडी दिखाई</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-1300-/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 16:02:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-1300-/</guid>
      <description>ओडिशा में खेल मंत्री ने 1,300 किलोमीटर की कम्यूनिटी साइकिलिंग को हरी झंडी दिखाई भुवनेश्वर, (आईएएनएस)| ओडिशा के खेल मंत्री तुषार कांति बेहरा ने रविवार को भुवनेश्वर में कलिंगा स्टेडियम से 1 हजार 300 किलोमीटर के कम्यूनिटी साइकिलिंग अभियान &#39;टूर डे कलिंगा&#39; के चौथे संस्करण को हरी झंडी दिखाई। यह अभियान पर्यावरण बचाओ, वैश्विक चेतावनी और नशीली दवाओं के दुरुपयोग की थीम पर आयोजित किया जा रहा है। ओडिशा में ईको टूरिज्म के लिए बेहतरीन प्राकृतिक दृश्य हैं। खेल मंत्री तुषार कांति बेहरा ने कहा ओडिशा के सीएम नवीन पटनायक के नेतृत्व में राज्य सरकार ने आपदा प्रबंधन में बहुत सारे बुनियादी ढांचे का निर्माण किया है।रूट्स ऑफ ओडिशा फाउंडेशन (आरओओएफ) अपनी सभी जड़ों से जुड़ने, ओडिशा के कारणों और चिंताओं के लिए एक पिलर फोर्स बनाने और तेजी से विकास लाने के लिए समाधान प्रदान करने के उद्देश्य से 2015 से हर वर्ष इस सामुदायिक साइकिल अभियान का आयोजन कर रहा है। पेडलिंग यात्रा कोरापुट जाएगी और 10 जिलों में 1,300 किलोमीटर की दूरी तय करने के बाद फिर से भुवनेश्वर लौट आएगी।--आईएएनएस</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FIFA World Cup: कतर फुटबॉल वर्ल्ड कप अब तक का सबसे महंगा, अंबानी-अडानी की कुल कमाई से ज्यादा खर्च</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/fifa-world-cup-/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 02:47:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/fifa-world-cup-/</guid>
      <description>FIFA World Cup: कतर फुटबॉल वर्ल्ड कप अब तक का सबसे महंगा, अंबानी-अडानी की कुल कमाई से ज्यादा खर्च कतर ने खर्च किए 222 अरब डॉलर: खाड़ी देश कतर में फीफा फुटबॉल वर्ल्ड कप-2022 चल रहा है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जडेजा आईपीएल 2023 में सीएसके के लिए खेलेंगे, चेन्नई ने 18 खिलाड़ियों को रिटेन किया</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-2023-/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Nov 2022 07:12:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-2023-/</guid>
      <description>जडेजा आईपीएल 2023 में सीएसके के लिए खेलेंगे, चेन्नई ने 18 खिलाड़ियों को रिटेन किया आईपीएल 2023 के लिए सभी फ्रेंचाइजी ने तैयारियां शुरू कर दी हैं। टीमों को मंगलवार यानी 15 नवंबर शाम पांच बजे तक अपने 15 खिलाड़ियों की सूची बीसीसीआई को सौंपनी है। सीएसके ने अपने खिलाड़ियों की लिस्ट भी तैयार कर ली है। चेन्नई ने ऑलराउंडर रवींद्र जडेजा पर भरोसा जताते हुए उन्हें आईपीएल 2023 के लिए रिटेन किया …</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
