<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>व्यापार on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%B5%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%AA%E0%A4%BE%E0%A4%B0/</link>
    <description>Recent content in व्यापार on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Nov 2022 06:27:24 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%B5%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%AA%E0%A4%BE%E0%A4%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>3 करोड़ से ज्यादा भारतीय डेटिंग ऐप्स का इस्तेमाल करते….</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/3-/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Nov 2022 06:27:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/3-/</guid>
      <description>3 करोड़ से ज्यादा भारतीय डेटिंग ऐप्स का इस्तेमाल करते…. डेटिंग एप के जरिए परवान चढ़ा प्यार, फिर लिव-इन रिलेशनशिप का अंत बर्बर हत्या में हुआ श्रद्धा हत्याकांड की कहानी के 3 चरण हैं। अक्सर हम कई फिल्मों में देखते हैं कि किसी दोस्त या रिश्तेदार की शादी और लड़के-लड़की की पहली मुलाकात में लड़ाई के बाद धीरे-धीरे प्यार शुरू होता है और फिर दोनों की नई …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amazon की योजना 10,000 लोगों की छंटनी की</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/amazon-10000-/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 08:26:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/amazon-10000-/</guid>
      <description>Amazon की योजना 10,000 लोगों की छंटनी की वाशिंगटन: इस मामले की जानकारी रखने वाले लोगों ने कहा कि कंपनी के इतिहास में सबसे बड़ी नौकरी में कटौती क्या होगी, अमेजन ने इस सप्ताह से कॉरपोरेट और प्रौद्योगिकी नौकरियों में लगभग 10,000 लोगों की छंटनी करने की योजना बनाई है।लोगों ने नाम न छापने की शर्त पर बात की क्योंकि वे सार्वजनिक रूप से बोलने के लिए अधिकृत नहीं थे।छंटनी की कुल संख्या तरल बनी हुई है। लेकिन अगर यह 10,000 के आसपास रहता है, तो यह अमेज़ॅन के कॉर्पोरेट कर्मचारियों के लगभग 3 प्रतिशत का प्रतिनिधित्व करेगा और 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PM Kisan Samman Nidhi:न करें ये गलतियां, नहीं तो पीएम किसान सम्मान निधि में नहीं आएगा पैसा</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/pm-kisan-samman-nidhi-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 15:19:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/pm-kisan-samman-nidhi-/</guid>
      <description>PM Kisan Samman Nidhi:न करें ये गलतियां, नहीं तो पीएम किसान सम्मान निधि में नहीं आएगा पैसा PM किसान निधि 13वीं किस्त: प्रधानमंत्री किसान सम्मान निधि की 12वीं किस्त सभी किसानों के खातों में पहुंच गई है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एम-कैप: शीर्ष -10 फर्मों में से 9 में ₹ 2.12 लाख करोड़, एचडीएफसी बैंक सबसे बड़ा लाभार्थी</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-10-9/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 15:17:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-10-9/</guid>
      <description>एम-कैप: शीर्ष -10 फर्मों में से 9 में ₹ 2.12 लाख करोड़, एचडीएफसी बैंक सबसे बड़ा लाभार्थी नई दिल्ली: एक्सचेंज के आंकड़ों के मुताबिक मार्केट कैप के लिहाज से देश की टॉप-10 में शामिल 9 कंपनियों के मार्केट कैप में 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पेट्रोल, डीजल की कीमत आज, 13 नवंबर: अपने शहर में नवीनतम कीमतों की जांच करें</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-13-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 04:18:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-13-/</guid>
      <description>पेट्रोल, डीजल की कीमत आज, 13 नवंबर: अपने शहर में नवीनतम कीमतों की जांच करें भोपाल में पेट्रोल की कीमत 108.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>120Hz डिस्प्ले वाला Nokia का स्मार्टफोन एंट्री को तैयार, जाने कीमत और फीचर्स</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/120hz-nokia-/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Oct 2022 03:11:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/120hz-nokia-/</guid>
      <description>120Hz डिस्प्ले वाला Nokia का स्मार्टफोन एंट्री को तैयार, जाने कीमत और फीचर्स Nokia जल्द ही अपना आया 5G फोन Nokia G60 5G भारतीय मार्केट में उतारने जा रहा है.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
