<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>भारत,Top News on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%AD%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A4%A4top-news/</link>
    <description>Recent content in भारत,Top News on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Dec 2022 07:18:44 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%AD%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A4%A4top-news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>जहरीली शराब से मौत के मामले में बिहार विधानसभा में विपक्ष का हंगामा</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Dec 2022 07:18:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>जहरीली शराब से मौत के मामले में बिहार विधानसभा में विपक्ष का हंगामा पटना (आईएएनएस)| बिहार के सारण जिले में कथित रूप से जहरीली शराब पीने से लोगों की मौत को लेकर शुक्रवार को भी विधानसभा में विपक्ष का हंगामा जारी है। मुख्य विपक्षी पार्टी भारतीय जनता पार्टी (भाजपा) के सदस्यों ने सदन की कार्यवाही प्रारंभ होने से पहले सदन के बाहर हंगामा किया। इसके बाद जब सदन की कार्यवाही प्रारंभ हुई तो भाजपा के सदस्य हाथ में पोस्टर लेकर वेल तक पहुंच गए और सरकार के खिलाफ नारेबाजी शुरू कर दी।इस दौरान विधानसभा अध्यक्ष अवध बिहारी चौधरी कई बार विपक्षी सदस्यों को अपने स्थान पर जाने का आग्रह करते रहे, लेकिन उनकी बात अनसुनी कर विपक्ष के सदस्य हंगामा करते रहे।विधानसभा अध्यक्ष के आदेश पर मार्शलों ने विधायकों के हाथ से पोस्टर छीन लिए। विपक्षी सदस्य शराबबंदी में जहरीली शराब पीने से मरने वालों के परिजनों के लिए मुआवजे की मांग कर रहे हैं। उन्होंने मुख्यमंत्री नीतीश कुमार के सदन में विपक्षी सदस्यों को लेकर की गई टिप्पणी पर माफी की मांग भी की।विधानसभा अध्यक्ष ने विधायकों से प्रश्नकाल चलाने में सहयोग करने की अपील की। उन्होंने कहा कि हर मुद्दे पर बात की जाएगी लेकिन सदन चलने दिया जाए। हालांकि, विपक्षी विधायकों ने शोर-शराबा बंद नहीं किया, तब सदन को 30 मिनट तक के लिए स्थगित कर दिया गया।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>बदले की आग में कत्ल: एक-एक दिन बदले की आग में झुलस रहा था...और फिर एक दिन</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 10:10:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>बदले की आग में कत्ल: एक-एक दिन बदले की आग में झुलस रहा था&amp;hellip;और फिर एक दिन पिटाई बदला लेने के लिए 2 साल तक इंतजार किया.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EWS Reservation: गरीब सवर्णों को 10% आरक्षण रहेगा बरकरार, जानें बड़ी बातें</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/ews-reservation-10-/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Nov 2022 07:15:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/ews-reservation-10-/</guid>
      <description>EWS Reservation: गरीब सवर्णों को 10% आरक्षण रहेगा बरकरार, जानें बड़ी बातें नई दिल्ली: देश में गरीब तबके के लोगों को उच्च शिक्षण संस्थानों में दाखिले और सरकारी नौकरियों में मिलने वाले 10 फीसदी EWS कोटे को सुप्रीम कोर्ट ने बरकरार रखा है। 5 जजों की संवैधानिक बेंच ने 3-2 से इस कोटे के पक्ष में फैसला सुनाया है। चीफ जस्टिस यूयू ललित और जस्टिस एस.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
