<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>भारत,Top News on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%AD%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A4%A4top-news/</link>
    <description>Recent content in भारत,Top News on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Nov 2022 05:07:17 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%AD%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A4%A4top-news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>राज्यपाल ने प्रदर्शनकारियों के खिलाफ कार्रवाई रिपोर्ट मांगी</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 05:07:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>राज्यपाल ने प्रदर्शनकारियों के खिलाफ कार्रवाई रिपोर्ट मांगी तिरुवनंतपुरम (आईएएनएस)| केरल के राज्यपाल आरिफ मोहम्मद खान ने बुधवार को सत्तारूढ़ माकपा नीत वामपंथी समर्थकों द्वारा पिछले सप्ताह राजभवन के घेराव में शामिल राज्य सरकार के कर्मचारियों के खिलाफ कार्रवाई रिपोर्ट मांगी है। हालांकि यह घेराव सीपीआई-एम के नवगठित शिक्षा अभियान आंदोलन के तहत हुआ था। जिन लोगों ने इसमें भाग लिया वे पार्टी कार्यकर्ता और सभी फीडर संगठनों के समर्थक थे।विरोध प्रदर्शनों के दौरान भाजपा कार्यकर्ताओं ने इसमें सीपीआई-एम समर्थित कर्मचारी संघों से जुड़े राज्य सरकार के सात कर्मचारियों की पहचान की।इस हफ्ते की शुरुआत में जिला भाजपा के शीर्ष नेताओं ने खान से मुलाकात की और दस्तावेजी सबूत पेश किए, जिसमें महिलाओं सहित इन कर्मचारियों को विरोध में भाग लेते दिखाया गया था।खान ने सबूत मिलने पर मुख्य सचिव से कर्मचारियों द्वारा नियमों के उल्लंघन की रिपोर्ट मांगी है।गौरतलब है कि कुछ महीनों से खान और विजयन के बीच जबानी जंग चल रहा है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EWS Reservation: गरीब सवर्णों को 10% आरक्षण रहेगा बरकरार, जानें बड़ी बातें</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/ews-reservation-10-/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Nov 2022 07:15:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/ews-reservation-10-/</guid>
      <description>EWS Reservation: गरीब सवर्णों को 10% आरक्षण रहेगा बरकरार, जानें बड़ी बातें नई दिल्ली: देश में गरीब तबके के लोगों को उच्च शिक्षण संस्थानों में दाखिले और सरकारी नौकरियों में मिलने वाले 10 फीसदी EWS कोटे को सुप्रीम कोर्ट ने बरकरार रखा है। 5 जजों की संवैधानिक बेंच ने 3-2 से इस कोटे के पक्ष में फैसला सुनाया है। चीफ जस्टिस यूयू ललित और जस्टिस एस.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
