<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>धर्म-अध्यात्म on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%A7%E0%A4%B0%E0%A5%8D%E0%A4%AE-%E0%A4%85%E0%A4%A7%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%A4%E0%A5%8D%E0%A4%AE/</link>
    <description>Recent content in धर्म-अध्यात्म on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Nov 2022 03:09:01 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%A7%E0%A4%B0%E0%A5%8D%E0%A4%AE-%E0%A4%85%E0%A4%A7%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%A4%E0%A5%8D%E0%A4%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>घर में लगाएं इस रंग की तस्वीर, खुल जाएगी आपकी सोई किस्मत</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Nov 2022 03:09:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>घर में लगाएं इस रंग की तस्वीर, खुल जाएगी आपकी सोई किस्मत वास्तु शास्त्र में घर की साज-सज्जा को लेकर कई नियम बताए गए हैं अगर इन नियमों का पालन आप करें तो आपको जीवन में आगे बढ़ने से कोई नहीं रोक सकता है। घर में भी पॉजिटिविटी फैलती है। मशहूर ज्योतिषी आचार्य इंदु प्रकाश से जानते हैं वास्तु के अनुसार घर में किस रंग की तस्वीर लगानी शुभ होती है। वास्तु शास्त्र में आज बात घर में तस्वीरों के रंग के बारे में। सबके घरों में अपनी पसंद के हिसाब से अलग-अलग तरह की, अलग-अलग रंग की तस्वीरें लगी होती हैं। वास्तु शास्त्र के अनुसार घर में लगाई जाने वाली तस्वीर भी घर पर बहुत असर डालती हैं, इसलिए घर में हर कमरे को ध्यान में रखते हुए अलग-अलग रंगों की तस्वीर लगानी चाहिए। अगर घर के कमरों में प्रकृति से संबंधित रंग की तस्वीर लगाई जाये तो यह घर में रहने वाले सदस्यों के लिए बिजनेस, पढ़ाई, धन लाभ जैसे कई सुनहरे अवसरों के आगमन का कारण बन सकती है। बेडरूम में यदि लाल या गुलाबी रंग की तस्वीर लगाई जाये तो पति-पत्नी के बीच प्यार और विश्वास बना रहता है। तकरार की गुंजाईश कम हो जाती है। इसके अलावा स्टडी रूम में हल्के भूरे या हल्के नीले रंग की तस्वीर लगाना अच्छा रहता है। इससे बच्चों का मन पढ़ाई में लगा रहता है और तस्वीर को देखकर उन्हें सुखद अहसास होता है। बच्चों के सोने के कमरे में नारंगी या बैंगनी रंग की तस्वीर लगानी चाहिए।</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
