<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>धर्म-अध्यात्म on NewsStreet</title>
    <link>https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%A7%E0%A4%B0%E0%A5%8D%E0%A4%AE-%E0%A4%85%E0%A4%A7%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%A4%E0%A5%8D%E0%A4%AE/</link>
    <description>Recent content in धर्म-अध्यात्म on NewsStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Dec 2022 07:43:58 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://newsstreet.github.io/tags/%E0%A4%A7%E0%A4%B0%E0%A5%8D%E0%A4%AE-%E0%A4%85%E0%A4%A7%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%A4%E0%A5%8D%E0%A4%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>वार्षिक राशिफल 2023: मान सम्मान बढ़ेगी, तारीफ मिलेगी</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-2023-/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 07:43:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-2023-/</guid>
      <description>वार्षिक राशिफल 2023: मान सम्मान बढ़ेगी, तारीफ मिलेगी धर्म : स्पेशल सीरीज में आज हम बता रहे हैं कर्क राशि का वार्षिक राशिफल। कर्क राशि के जातकों के लिए इंदौर के ज्योतिषाचार्य पं.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इन राशियों के लिए बन रहा है भवन योग</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/-/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 07:41:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/-/</guid>
      <description>इन राशियों के लिए बन रहा है भवन योग धर्म : नये साल को लेकर सभी को उम्मीदें रहती हैं कि काश उनके जीवन में भी ये साल नये बदलाव लेकर आए। किसी को संतान की उम्मीद लगाता है, तो कोई विवाह की। कोई नौकरी की उम्मीद में होगा, तो कोई कामयाबी की। लेकिन एक ऐसा सपना है, जो सबके मन में होता है और वो है अपने घर का सपना। जिनके पास पहले से मकान है भी, वो निवेश के लिए या बच्चों के लिए एक एक्स्ट्रा मकान खरीदने की इच्छा रखते हैं। ऐसे में ज्योतिष की गणनाएं बता सकती हैं कि इस साल आपका सपना पूरा होनेवाला है नहीं। वैसे तो इस बारे में बिना कुंडली देखे सटीक भविष्यवाणी करना मुश्किल है, लेकिन नये साल में ग्रहों के गोचर से कुछ राशियों के जातकों के लिए भूमि-मकान-वाहन आदि के शानदार योग बन रहे हैं। तो चलिए जानते हैं वो कौन सी राशियां है, जिनके इस साल नया घर खरीदने की प्रबल संभावनाएं हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2023 में 60 दिनों का रहेगा सावन मास</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/2023-60-/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 07:37:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/2023-60-/</guid>
      <description>2023 में 60 दिनों का रहेगा सावन मास धर्म : आने वाले नए साल 2023 में हिंदू संवत्सर का सावन महीना 30 दिनों की बजाय 60 दिनों का रहेगा। ऐसा इसलिए हो रहा है, क्योंकि साल 2023 में पुरुषोत्तम महीना पड़ रहा है। पुरुषोत्तम महीना यानी एक माह दो बार पड़ता है। इसका शास्‍त्रों में काफी महत्व है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Som Pradosh Vrat 2022 : इस माह करें भगवान कृष्ण के साथ भगवान शिव की पूजा, जानें विधि</title>
      <link>https://newsstreet.github.io/news/som-pradosh-vrat-2022-/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 08:25:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://newsstreet.github.io/news/som-pradosh-vrat-2022-/</guid>
      <description>Som Pradosh Vrat 2022 : इस माह करें भगवान कृष्ण के साथ भगवान शिव की पूजा, जानें विधि जनता से रिश्ता वेबडेस्क। हिंदू पंचांग में मार्गशीर्ष माह के कृष्ण पक्ष की त्रयोदशी तिथि को इस माह का पहला प्रदोष व्रत आने वाला है.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
